====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mon moyen était de laisser entendre que je serais très fort si je travaillais un peu plus .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

